呢舊野居然唔鎖

俾暴徒偷野點算